有手足覺得空虛 覺得寂寞 覺得凍

冇錯 係光時既手足啊

疫情咁嚴重 仲唔上網買野？
多啲人比溫暖手足 要熱死佢地

開喺吹水台會沉底

p牌

dim推

之前開過時事台都沉
幫我推返上去